★ 索假紙不果 支那婦大鬧瑪麗醫院急症室

公立醫院資源緊絀，前線醫護人員人手短缺，壓力已經爆煲；學法官話齋：「忙到一頭煙，仲要遇到刁民攪攪震！」令醫護人員更添麻煩。

日前一名網民喺 Facebook PO 文稱在瑪麗醫院目擊一名操不純正廣東話嘅大媽坐喺輪椅上要求醫生開病假紙，醫生就答只可以提供到診紙，大媽開始不滿反問：「我聽日點返工？」

醫生即刻話：「點返工係你嘅問題，直家冇事你可以走。」

開始失控：「呢間醫院係你㗎？你叫我走我就走，冇假紙點走？」

醫生無理佢，反問：「到院紙要唔要？唔要我撕咗佢！」

大媽就賴死唔走，仲大叫：「我係講道理!!」

醫生見到咁嘅情況就即時叫護士請保安過嚟 … 之後一名保安就將大媽送出急症室 !!

完！

乜做雞都要假紙？

根本正職

又係支那人

俾雞頭？

邊知邊個連登五毛個老母？

對事不對人
睇醫生 輕微病都好 點都有一日假紙
醫生唔比佢 佢返到公司比公司話曠工
真係講唔過去

要假紙樓下私家醫生大把

特登去急症室又唔係重病

咁緊係講唔過去啦

唔係個個好似你咁有錢睇私家醫生架小朋友

加句小朋友唔會拎到道德高地架
我一句都冇話急症室平
我只係話影響有需要人仕

咁快對號入座話人冇錢

咁把炮去睇埋第二間急症啦
兩次都平過你出面架嗎

睇到有為止囉

睇番佢好似係問聽日既假 而唔係當日

診所就可以俾錢買假紙既
公立果啲如果覺得你第二日唔係病到番唔到佢真係會唔俾

人地反問醫生 我聽日點返工？
佢意思係 我無今日病假紙 我聽日點返公司？ 公司會話我曠工

你否定佢係有需要人士？
你係唔係覺得佢詐病呃醫生紙？你憑咩咁認為？

呃唔呃都唔到你地講啦 醫生覺得唔係病到要放假既咪唔俾囉

咁講啦 件事發生係你自己身上
你無醫生紙返到公司比老闆屌
你真係可以係醫院唔拎醫生紙就走左去？
你唔洗答我 不過想你將心比己諗下

知唔知咩叫到診紙

屌你老味閪
而家你自己射波扮病唔撚返工
醫生老撚奉要開病假紙比你?

醫生係視乎病情黎決定比唔比假紙，唔係視乎你公司咩政策
你過黎睇醫生話自己塊面生左粒暗瘡，點比假紙你？寫左一日假紙，一陣你老闆打黎問點解暗瘡都開假紙，咁個醫生點答？
仲有，有啲人話公司要求四日病假先唔使扣糧，唔通醫生又係唔係都要開四日病假？

到診紙已經係一個足夠證明病人去左睇醫生

所以咪有到院紙囉，你可以證明到自己有去醫院，但個急症室醫生真係冇義務幫你呃佢一日人工囉, 有氣有力仲叫得咁大聲點睇都唔似有事。當急症室係咩？

你先知你老母有無錢

咪有到診紙囉擴咩工

唔好玩啦，先唔講政府有門診。
而家私家都唔係貴急症室好多咋啵

正解，請病假唔係應該睇完醫生先請既咩，你唔舒服應該係先打電話話要cousult doctor，醫生出左假紙先叫病假，比唔到假取到診紙返工

No problem, count as no pay leave

醫生好波

又係你依條on9仔

logic怪撚到

醫生寧願畀佢鬧都唔出假紙
咪即係佢都知條友係擺明去ae呃病人囉
on9 又要扮聰明。

attention seeker.

咁你又憑咩認為佢真係病
醫生覺得冇需要咪即係冇需要囉
醫生既專業判斷都唔信 咁你去做醫生啦
定係你係蝗婦個仔

醫生認為唔需要放假休息咪唔出醫生紙
如果佢真係跛左你估醫生唔會開咩, 佢咁生猛咪開到診紙証明睇過醫生, 曠唔曠工係佢公司問題, 唔係醫生同佢諗埋

同埋醫院醫生開假紙好嚴格
個人試過肺炎住院2個半月, 出院連行路都腳震, 5分鐘都行唔到, 佢醫生就係開住院段時間, 一日都無多
所以呢個支那婦咁生猛真係無可能拎到病假

遣返支那咪唔使返
btw, 請支那人既公司應該全面抵制

幾時開病假紙係要病到番唔到先開？依家真係奴隸制度呀？

只要休息可以明顯加快康服就應該開加啦，華人真係唔理人well being?

講真個句，公立醫院醫生開假紙緊係應該唔想咁多人小病黎醫院睇，但其實有違道德，理應實事求事。

你又知係咁 本身公家都算正路 真係要抖下既都會開到俾你
但扮病個堆多數唔會俾 你估佢地分唔到咩係扮既咩
腸胃炎GE一聽個肚既bowel sound就知啦 cough/running nose 望一望有冇腫 冇既話咪唔開病假紙囉
你地班仆街出面大把2百出頭既醫生唔撚睇 走去睇$180既A&E 除左班老綜撚樣 真係得返班on9既咁做
阻撚住真係需要既人之餘仲要無腦 屌你老哂氣 死雞撐飯蓋

急症室黎架.

睇字都feel到你個人有幾自大
好恐怖嘅絕對正義
一句唔洗答就以為道理係自己到
你自有同理心咪自己同飽佢囉
將心比己諗下

咁撚好中氣鬧人可能仲健康過個醫生

政府醫生點會輕易俾假紙俾你?
通常都係證明你睇左醫生既到診紙

睇街症都唔會假紙
只會俾到診紙你

多數公司會照受張到診紙既

冇錢咪輪街症囉

做話公家門診
通常好聲好氣 都會照開由佢費時大家難做
通常都係半晝/一日
遇著呢d 咁仆街既緊係執正黎做

洗撚 大把醫生仲係$200蚊搞掂 特別係窮撚區d舊診所
急症都$180啦
除非條支婦呃綜援 去睇急症唔洗錢 想拎埋假紙啦

傻西五毛狗懶中立
未有到診紙點會俾人話曠工
擺明冇野想呃sl啦
又唔睇私家
去最手緊嘅急症睇

其實唔係衣著問題，喺樣既問題

憑我信公院醫生的判斷，多過信你囉

中氣十足拎假紙
除非佢身體有咩傷令佢返唔到工
唔係為咩比假紙佢

而家做141都要假紙腥港做奴隸真係慘

日日都有呢啲乞兒，乞假紙乞到掉嘢報警都有

連瑪麗個頭都搞到咁

睇公立想講數？

比第二日喔

我對人唔對事 想問下你係咪弱智？

詐病丫拿

如果睇完醫生就返去，到院紙都夠做啦。講到明只開到院紙醫生一睇就知臭雞扮病啦

傻仔，係香港仲對事不對人

認真
呢件事上面睇個醫生語氣我覺得擺明係針對大陸人
做得好

急症室係睇急症 唔係睇平症
醫生覺得急 會直接比你入院
唔急會請你走

要假紙又無錢
睇公立健康院咪得

濫用急症室服務比人趕走
三個字 底撚死

做得好 屌佢鹵味

支持醫生！

新移民的質素

要幫蝗蟲睇病已經係香港醫生既不幸,仲要俾醫生紙你?食屎啦!

正常你有番工，都有員工保健服務啦
無保障嘅工，都唔多嚴到要假紙啦，有到診紙都夠
又無保障，又要假紙，又唔多人工嘅工，咪比人話兩嘢，再搵份好啲嘅工囉

聽日請假再睇醫生攞到診紙咪得囉
除非你唔想返工之餘有其他野做啫

你都戇鳩

你仆街死啦
你估間間公司都會提供免費睇醫生㗎
真係食米唔知米貴
我屌你老母生性病
屌你個口呀

條女應該自己檢討下 ... 講真假紙真係好易拎 ..
你係女人醫生都唔比就真係好唔病先得

content farm網

屌你老味講乜撚野啊
公立醫院急診室係俾應急服務你架
醫生覺得冇需要俾咪冇需要咯
你唔鍾意可以睇私家架
你連果幾百蚊睇診所呃病假紙都俾唔起就咪撚做人啦
撲妳個臭街

你急症室都180啦
私家先220三日藥

想冇病呃假紙又唔想付出$$$
你估公立機構免費幫你抹屎忽架

個支那狗睇完醫生比左錢未呀

又話醫生無醫德
有醫德嘅
見你明明無乜野唔開假紙
又要嘈人唔開假紙

坐輪椅睇 分分鐘係call白車入
濫用白車，急症室